曾鈺成去咗 Poly?

我有冇睇錯

咪撚信老鼠

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

唔好信佢地，保皇黨架！